# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# wlbksy <kookbond@gmail.com>, 2014
# Ming Chen <mockey.chen@gmail.com>, 2015
# Mingye Wang <arthur200126@gmail.com>, 2016
# mozillazg <opensource.mozillazg@gmail.com>, 2014
# rimy <Siramizu@gmail.com>, 2013
# YF <yfdyh000@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: readthedocs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-11 15:04-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-19 18:01+0000\n"
"Last-Translator: Mingye Wang <arthur200126@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/readthedocs/"
"readthedocs/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: api/utils.py:92
msgid "Sorry, no results on that page."
msgstr "抱歉，在那个页面上没有结果。"

#: api/utils.py:175
#, python-format
msgid "Invalid resource lookup data provided (mismatched type).: %(error)s"
msgstr "提供了无效的资源查找数据（类型不匹配）：%(error)s"

#: bookmarks/models.py:10 core/models.py:16 donate/models.py:46
#: gold/models.py:24 projects/models.py:84
msgid "User"
msgstr "用户"

#: bookmarks/models.py:12 builds/models.py:58 builds/models.py:299
#: builds/models.py:315 comments/models.py:63 projects/filters.py:67
#: projects/models.py:838 redirects/models.py:44
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: bookmarks/models.py:14 builds/filters.py:31 builds/models.py:317
#: comments/models.py:65 projects/models.py:99 projects/models.py:840
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: bookmarks/models.py:16
#, fuzzy
#| msgid "Home Page"
msgid "Page"
msgstr "首页"

#: bookmarks/models.py:18 builds/models.py:323 comments/models.py:151
#: comments/models.py:212 donate/models.py:162
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: bookmarks/models.py:19
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: bookmarks/models.py:26
#, python-format
msgid "Bookmark %(url)s for %(user)s (%(pk)s)"
msgstr "%(user)s 的书签 %(url)s（%(pk)s）"

#: builds/constants.py:10
msgid "Triggered"
msgstr "已触发"

#: builds/constants.py:11
msgid "Cloning"
msgstr "正在克隆"

#: builds/constants.py:12
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: builds/constants.py:13
msgid "Building"
msgstr "构建中"

#: builds/constants.py:14
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: builds/constants.py:18
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: builds/constants.py:19
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: builds/constants.py:20
msgid "Epub"
msgstr "Epub"

#: builds/constants.py:24
msgid "Manpage"
msgstr "Manpage"

#: builds/constants.py:25
msgid "Dash"
msgstr "Dash"

#: builds/constants.py:33
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: builds/constants.py:34
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: builds/constants.py:35
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: builds/filters.py:10 projects/filters.py:11
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: builds/filters.py:29 donate/models.py:66 oauth/models.py:42
#: oauth/models.py:87 projects/filters.py:46 projects/models.py:86
#: projects/models.py:842
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: builds/filters.py:40
msgid "Build Date"
msgstr "构建日期"

#: builds/filters.py:41
msgid "Build Type"
msgstr "构建类型"

#: builds/models.py:61 builds/models.py:319
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: builds/models.py:65
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: builds/models.py:67
msgid "Verbose Name"
msgstr "长名称"

#: builds/models.py:69 oauth/models.py:41 projects/filters.py:48
#: projects/models.py:87 projects/models.py:843
msgid "Slug"
msgstr "网址标识"

#: builds/models.py:72
msgid "Supported"
msgstr "支持"

#: builds/models.py:73 oauth/models.py:39 oauth/models.py:85
#: redirects/models.py:21 templates/projects/project_versions.html:46
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: builds/models.py:74 templates/projects/includes/icon_built.html:4
msgid "Built"
msgstr "构建"

#: builds/models.py:75 templates/projects/includes/icon_built.html:7
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: builds/models.py:77 projects/models.py:213
msgid "Privacy Level"
msgstr "隐私级别"

#: builds/models.py:78
msgid "Level of privacy for this Version."
msgstr "此版本的隐私级别。"

#: builds/models.py:81
msgid "Machine Created"
msgstr ""

#. Translators: Permission around whether a user can view the
#. version
#: builds/models.py:90
msgid "View Version"
msgstr "查看版本"

#: builds/models.py:94
#, python-format
msgid "Version %(version)s of %(project)s (%(pk)s)"
msgstr "%(project)s 的 %(version)s 版本 (%(pk)s)"

#: builds/models.py:301
msgid "From slug"
msgstr "从 slug"

#: builds/models.py:302
msgid "To slug"
msgstr "到 slug"

#: builds/models.py:304
msgid "Largest"
msgstr "较大"

#: builds/models.py:307
#, python-format
msgid "Alias for %(project)s: %(from)s -> %(to)s"
msgstr "%(project)s 的别名: %(from)s -> %(to)s"

#: builds/models.py:321
msgid "State"
msgstr "状态"

#: builds/models.py:324
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: builds/models.py:326
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: builds/models.py:327
msgid "Setup error"
msgstr "安装错误"

#: builds/models.py:328
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: builds/models.py:329 templates/builds/build_detail.html:130
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: builds/models.py:330
msgid "Exit code"
msgstr "退出码"

#: builds/models.py:331 projects/models.py:846
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: builds/models.py:333
#, fuzzy
#| msgid "Building"
msgid "Build Length"
msgstr "构建中"

#: builds/models.py:335
#, fuzzy
#| msgid "Build"
msgid "Builder"
msgstr "构建"

#: builds/models.py:349
#, python-format
msgid "Build %(project)s for %(usernames)s (%(pk)s)"
msgstr "为 %(usernames)s 构建 %(project)s (%(pk)s)"

#: builds/models.py:388 templates/core/project_details.html:78
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: builds/models.py:391
#, fuzzy
#| msgid "Commit"
msgid "Command"
msgstr "提交"

#: builds/models.py:392 oauth/models.py:89 projects/models.py:88
#: templates/core/project_details.html:87
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: builds/models.py:393
msgid "Command output"
msgstr ""

#: builds/models.py:394
#, fuzzy
#| msgid "Exit code"
msgid "Command exit code"
msgstr "退出码"

#: builds/models.py:396
msgid "Start time"
msgstr ""

#: builds/models.py:397
msgid "End time"
msgstr ""

#: builds/models.py:406
#, python-brace-format
msgid "Build command {pk} for build {build}"
msgstr ""

#: comments/models.py:67 projects/models.py:175 projects/models.py:844
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: comments/models.py:69
msgid "Raw Source"
msgstr ""

#: comments/models.py:118
msgid "Hash"
msgstr ""

#: comments/models.py:152
msgid "Rating"
msgstr ""

#: comments/models.py:153 donate/models.py:68
msgid "Text"
msgstr ""

#: core/admin.py:27
#, fuzzy
#| msgid "Browse projects"
msgid "user projects"
msgstr "浏览项目"

#: core/admin.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Related projects"
msgid "has active project"
msgstr "相关项目"

#: core/admin.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Edit Project"
msgid "has built project"
msgstr "编辑项目"

#: core/admin.py:37
msgid "has project with recent builds"
msgstr ""

#: core/forms.py:15
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: core/forms.py:16
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: core/middleware.py:107 core/middleware.py:114
msgid "Invalid hostname"
msgstr "主机名无效"

#: core/models.py:18
msgid "Whitelisted"
msgstr "已列入白名单"

#: core/models.py:19
msgid "Banned"
msgstr ""

#: core/models.py:20
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: core/models.py:21
msgid "Allow email"
msgstr "允许电子邮件地址"

#: core/models.py:22
msgid "Show your email on VCS contributions."
msgstr "在版本库的贡献者名单中显示您的电子邮件地址。"

#: core/models.py:27
#, python-format
msgid "%(username)s's profile"
msgstr "%(username)s 的资料"

#: core/validators.py:20
msgid "Enter a valid plain or internationalized domain name value"
msgstr ""

#: core/validators.py:28
msgid "Enter a valid domain name value"
msgstr ""

#: doc_builder/environments.py:220
msgid "Command killed due to excessive memory consumption\n"
msgstr ""

#: doc_builder/environments.py:225
msgid "Command exited abnormally"
msgstr ""

#: doc_builder/environments.py:414
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr ""

#: doc_builder/environments.py:482
msgid "A build environment is currently running for this version"
msgstr ""

#: doc_builder/environments.py:588
msgid "Build exited due to time out"
msgstr ""

#: doc_builder/environments.py:591
msgid "Build exited due to excessive memory consumption"
msgstr ""

#: doc_builder/environments.py:594
#, python-brace-format
msgid "Build exited due to unknown error: {0}"
msgstr ""

#: donate/forms.py:38
msgid "Make this donation public"
msgstr ""

#: donate/forms.py:41
msgid "Your name and image will be displayed on the donation page"
msgstr ""

#: donate/forms.py:42
msgid "Your email is used for Gravatar and so we can send you a receipt"
msgstr ""

#: donate/forms.py:43
msgid "URL of your company's logo, images should be 300x300 pixels or less"
msgstr ""

#: donate/forms.py:44
msgid "Companies donating over $400 can specify a logo URL and site link"
msgstr ""

#: donate/models.py:40 donate/models.py:63 gold/models.py:21 oauth/models.py:31
#: oauth/models.py:73 projects/models.py:80
msgid "Publication date"
msgstr "发布日期"

#: donate/models.py:41 donate/models.py:64 gold/models.py:22 oauth/models.py:32
#: oauth/models.py:74 projects/models.py:81
msgid "Modified date"
msgstr "修改日期"

#: donate/models.py:42 projects/constants.py:89
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: donate/models.py:44
#, fuzzy
#| msgid "Last name"
msgid "name"
msgstr "姓氏"

#: donate/models.py:45 oauth/models.py:43
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: donate/models.py:48
msgid "Amount"
msgstr ""

#: donate/models.py:49
#, fuzzy
#| msgid "To URL"
msgid "Logo URL"
msgstr "至 URL"

#: donate/models.py:51
#, fuzzy
#| msgid "Git URL"
msgid "Site URL"
msgstr "Git URL"

#: donate/models.py:67
#, fuzzy
#| msgid "Analytics code"
msgid "Analytics ID"
msgstr "分析代码"

#: donate/models.py:69
#, fuzzy
#| msgid "Git URL"
msgid "Link URL"
msgstr "Git URL"

#: donate/models.py:70
msgid "Image URL"
msgstr ""

#: donate/models.py:71
#, fuzzy
#| msgid "Build Type"
msgid "Display Type"
msgstr "构建类型"

#: donate/models.py:73
msgid "Sold Impressions"
msgstr ""

#: donate/models.py:74
msgid "Sold Days"
msgstr ""

#: donate/models.py:75 projects/models.py:237
msgid "Programming Language"
msgstr ""

#: donate/models.py:78 projects/constants.py:68
msgid "Live"
msgstr "Live"

#: donate/models.py:163
msgid "Offer"
msgstr ""

#: donate/models.py:164 templates/projects/project_import.html:166
#, fuzzy
#| msgid "View Docs"
msgid "View"
msgstr "阅读文档"

#: donate/models.py:165
msgid "Clicks"
msgstr "点击"

#: donate/models.py:218
#, fuzzy
#| msgid "Filtered by"
msgid "Filter Type"
msgstr "过滤器"

#: donate/templates/donate/create.html:6 donate/templates/donate/list.html:6
#: donate/templates/donate/success.html:6
msgid "Sustainability"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:75
msgid "Custom amount"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:79
msgid "1 Hour"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:80
msgid "2 Hours"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:81
msgid "4 Hours"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:82
msgid "1 Day"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:83
msgid "2 Days"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:84
msgid "3 Days"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:85
msgid "4 Days"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:86
msgid "5 Days"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:87
msgid "2 Weeks"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:88
msgid "3 Weeks"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:89
msgid "4 Weeks"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/create.html:100
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: donate/templates/donate/list.html:77
#: donate/templates/donate/progress.html:63
#, fuzzy
#| msgid "Donate"
msgid "Donate Now"
msgstr "捐助"

#: donate/templates/donate/progress.html:25
msgid "Read More"
msgstr ""

#: donate/views.py:29
msgid "Your contribution has been received"
msgstr ""

#: gold/models.py:25 gold/templates/gold/subscription_detail.html:40
msgid "Level"
msgstr ""

#: gold/models.py:27 gold/templates/gold/subscription_detail.html:57
#: templates/core/project_bar.html:7 templates/core/project_bar_base.html:20
#: templates/projects/project_dashboard_base.html:56
#: templates/projects/project_list.html:17
#: templates/projects/project_list.html:35
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: gold/templates/gold/projects.html:24
msgid ""
"Choose projects that will have all promos removed, and extra features added "
"to them. You get to pick one for every $5/mo you support Read the Docs with."
msgstr ""

#: gold/templates/gold/projects.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Existing Subprojects"
msgid "Existing Projects"
msgstr "现有子项目"

#: gold/templates/gold/projects.html:38 templates/account/email.html:40
#: templates/projects/domain_list.html:27
#: templates/projects/project_notifications.html:56
#: templates/projects/project_redirects.html:93
#: templates/projects/project_subprojects.html:28
#: templates/projects/project_translations.html:26
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: gold/templates/gold/projects.html:44
#, fuzzy
#| msgid "Edit Project"
msgid "Add a project"
msgstr "编辑项目"

#: gold/templates/gold/projects.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Choose which user you would like to add."
msgid "Choose which project you would like to add."
msgstr "选择您想添加的用户。"

#: gold/templates/gold/projects.html:51 templates/projects/domain_form.html:32
#: templates/projects/domain_list.html:38
#: templates/projects/project_advanced.html:33
#: templates/projects/project_edit.html:36
#: templates/projects/project_notifications.html:69
#: templates/projects/project_notifications.html:80
#: templates/projects/project_redirects.html:109
#: templates/projects/project_subprojects.html:38
#: templates/projects/project_translations.html:36
#: templates/projects/project_users.html:51
#: templates/projects/project_versions.html:53
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: gold/templates/gold/subscription_confirm_delete.html:12
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to cancel your subscription?\n"
"    "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_confirm_delete.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Cancel subscription"
msgstr "说明"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:7
#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Gold Subscription"
msgstr "说明"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:34
msgid ""
"\n"
"        Thanks for supporting Read the Docs! It really means a lot to us.\n"
"      "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:45
msgid "Card"
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:50
#: gold/templates/gold/subscription_form.html:135
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Update Subscription"
msgstr "说明"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:54
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Cancel Subscription"
msgstr "说明"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:59
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        You can adopt %(projects)s projects with your subscription.\n"
"      "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:65
#, fuzzy
#| msgid "Sub Projects"
msgid "Select Projects"
msgstr "子项目"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:40
msgid ""
"\n"
"      Supporting Read the Docs lets us work more on features that people "
"love.\n"
"      Your money will go directly to maintenance and development of the\n"
"      product.\n"
"    "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:47
msgid ""
"\n"
"      If you are an individual,\n"
"      feel free to give whatever feels right for the value you get out of "
"Read the Docs.\n"
"    "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:53
msgid ""
"\n"
"      If you are a company using Read the Docs,\n"
"      please consider getting a <a href=\"https://readthedocs.com/services/"
"#open-source-support\">commercial support contract</a>.\n"
"      This will help us cover our costs,\n"
"      and provide you with a better experience on the site.\n"
"      If you aren't able to do that,\n"
"      we suggest giving at least $20/month to help cover our support and "
"operations costs.\n"
"    "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:63
msgid ""
"\n"
"      You can also make one-time donations on our <a href=\"https://"
"readthedocs.org/sustainability/\">sustainability</a> page.\n"
"    "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:71
msgid ""
"\n"
"    We ask that folks who use custom Domains give Read the Docs $5 per "
"domain they are using.\n"
"    This is optional, but it really does help us maintain the site going "
"forward.\n"
"    "
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:89
msgid "Become a Gold Member"
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:91
msgid "Update Your Subscription"
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:106
msgid "Current card"
msgstr ""

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:117
#, fuzzy
#| msgid "Credit Card"
msgid "Edit Card"
msgstr "信用卡"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:133
#, fuzzy
#| msgid "Sign up"
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:139
msgid "All information is submitted directly to Stripe."
msgstr ""

#: gold/views.py:71
msgid "Your subscription has been updated"
msgstr ""

#: gold/views.py:83
msgid "Your subscription has been cancelled"
msgstr ""

#: notifications/forms.py:25
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: oauth/models.py:34 oauth/models.py:77
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: oauth/models.py:37 oauth/models.py:80
msgid "Connected account"
msgstr ""

#: oauth/models.py:44
msgid "Avatar image URL"
msgstr ""

#: oauth/models.py:45
#, fuzzy
#| msgid "Organization"
msgid "URL to organization page"
msgstr "组织"

#: oauth/models.py:48 oauth/models.py:109
msgid "Serialized API response"
msgstr ""

#: oauth/models.py:83
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: oauth/models.py:88
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: oauth/models.py:90
#, fuzzy
#| msgid "The reStructuredText description of the project"
msgid "Description of the project"
msgstr "reStructuredText 格式的项目说明"

#: oauth/models.py:91
msgid "Owner avatar image URL"
msgstr ""

#: oauth/models.py:94
msgid "SSH URL"
msgstr "SSH URL"

#: oauth/models.py:97
#, fuzzy
#| msgid "Repository URL"
msgid "Repository clone URL"
msgstr "代码库地址"

#: oauth/models.py:102
msgid "HTML URL"
msgstr "HTML URL"

#: oauth/models.py:104
#, fuzzy
#| msgid "Repository"
msgid "Private repository"
msgstr "代码库"

#: oauth/models.py:105
msgid "Has admin privilege"
msgstr ""

#: oauth/models.py:106
msgid "vcs"
msgstr ""

#: oauth/utils.py:25
msgid "Webhook activated"
msgstr ""

#: oauth/utils.py:33
msgid "Webhook activation failed. Make sure you have permissions to set it."
msgstr ""

#: oauth/utils.py:38
#, python-brace-format
msgid ""
"No accounts available to set webhook on. Please connect your {network} "
"account."
msgstr ""

#: payments/forms.py:82
msgid "Card number"
msgstr ""

#: payments/forms.py:91
msgid "Card expiration"
msgstr ""

#: payments/forms.py:100
msgid "Card CVV"
msgstr ""

#: payments/forms.py:168
msgid "There was a problem communicating with Stripe"
msgstr ""

#: projects/constants.py:20
msgid "Automatically Choose"
msgstr ""

#: projects/constants.py:21
msgid "Sphinx Html"
msgstr "Sphinx Html"

#: projects/constants.py:22
msgid "Mkdocs (Markdown)"
msgstr ""

#: projects/constants.py:23
msgid "Sphinx HtmlDir"
msgstr "Sphinx HtmlDir"

#: projects/constants.py:24
msgid "Sphinx Single Page HTML"
msgstr "Sphinx 单页 HTML"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:29
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:31
msgid "Sphinx Docs"
msgstr "Sphinx Docs"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:35
msgid "Traditional"
msgstr "Traditional"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:37
msgid "Nature"
msgstr "Nature"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:39
msgid "Haiku"
msgstr "Haiku"

#: projects/constants.py:69
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: projects/constants.py:78
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: projects/constants.py:79
msgid "Subversion"
msgstr "Subversion"

#: projects/constants.py:80
msgid "Mercurial"
msgstr "Mercurial"

#: projects/constants.py:81
msgid "Bazaar"
msgstr "Bazaar"

#: projects/constants.py:90
msgid "Protected"
msgstr "保护"

#: projects/constants.py:91
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: projects/constants.py:102
msgid "CPython 2.x"
msgstr "CPython 2.x"

#: projects/constants.py:103
msgid "CPython 3.x"
msgstr "CPython 3.x"

#: projects/filters.py:50
msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

#: projects/filters.py:52 projects/models.py:91
msgid "Repository URL"
msgstr "代码库地址"

#: projects/filters.py:55
msgid "Repository Type"
msgstr "代码库类型"

#: projects/forms.py:83
#, fuzzy
#| msgid "Edit Advanced Project Settings"
msgid "Edit advanced project options"
msgstr "编辑项目的高级设置"

#: projects/forms.py:94
msgid "Invalid project name, a project already exists with that name"
msgstr ""

#: projects/forms.py:101
msgid "Invalid character in repo name"
msgstr "代码库名称中含有无效字符"

#: projects/forms.py:104
msgid ""
"It looks like you entered a private repo - please use the public (http:// or "
"git://) clone url"
msgstr "您似乎输入了一个私有代码库 - 请使用公开的 (http:// 或 git://) 克隆 URL"

#: projects/forms.py:147 projects/models.py:201
msgid "(Beta) The Python interpreter used to create the virtual environment."
msgstr "(测试版) 用于创建虚拟环境的 Python 解释器。"

#: projects/forms.py:178
msgid ""
"Your configuration file is invalid, make sure it contains conf.py in it."
msgstr "您的配置文件无效，请确认它是否包含 conf.py 文件。"

#: projects/forms.py:265 templates/core/project_detail_right.html:118
msgid "Default Version"
msgstr "默认版本"

#: projects/forms.py:292
msgid "Zip file of HTML"
msgstr "HTML 文件的 Zip 压缩包"

#: projects/forms.py:294
msgid "Overwrite existing HTML?"
msgstr "覆盖已存在的 HTML 文件？"

#: projects/forms.py:307
msgid "That version is already active!"
msgstr "这个版本已经激活！"

#: projects/forms.py:309
msgid "Must upload a zip file."
msgstr "必须上传一个 zip 文件。"

#: projects/forms.py:324
msgid "Version of the project you are uploading HTML for"
msgstr "您要上传 HTML 的项目版本是"

#: projects/forms.py:351 projects/forms.py:448
#, python-format
msgid "Project %(name)s does not exist"
msgstr "项目 %(name)s 不存在"

#: projects/forms.py:356
#, python-brace-format
msgid "You need to be admin of {name} in order to add it as a subproject."
msgstr ""

#: projects/forms.py:382
#, python-format
msgid "User %(name)s does not exist"
msgstr "用户 %(name)s 不存在"

#: projects/forms.py:512
msgid "Only 1 Domain can be canonical at a time."
msgstr ""

#: projects/models.py:54
msgid "Parent"
msgstr "父"

#: projects/models.py:56
msgid "Child"
msgstr "子"

#: projects/models.py:58
#, fuzzy
#| msgid "Aliases"
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: projects/models.py:89
msgid "The reStructuredText description of the project"
msgstr "reStructuredText 格式的项目说明"

#: projects/models.py:92
msgid "Hosted documentation repository URL"
msgstr ""

#: projects/models.py:93
msgid "Repository type"
msgstr "代码库类型"

#: projects/models.py:95
#, fuzzy
#| msgid "The project's homepage"
msgid "Project homepage"
msgstr "项目的主页"

#: projects/models.py:96
msgid "The project's homepage"
msgstr "项目的主页"

#: projects/models.py:97
msgid "Canonical URL"
msgstr "官方网址"

#: projects/models.py:98
msgid "URL that documentation is expected to serve from"
msgstr ""

#: projects/models.py:100
msgid "Project version these docs apply to, i.e. 1.0a"
msgstr "这些文档要应用的项目版本，比如：1.0a"

#: projects/models.py:102
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: projects/models.py:103
msgid "Project copyright information"
msgstr "项目版权信息"

#: projects/models.py:105
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: projects/models.py:108
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: projects/models.py:109
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: projects/models.py:112
msgid "Single version"
msgstr "单一版本"

#: projects/models.py:113
msgid ""
"A single version site has no translations and only your \"latest\" version, "
"served at the root of the domain. Use this with caution, only turn it on if "
"you will <b>never</b> have multiple versions of your docs."
msgstr ""
"单一版本的站点不含多个翻译版本，只有一个“latest”版本，使用根域名进行托管。请"
"谨慎使用，仅在您的文档<b>永远不会用到</b>多版本时使用它。"

#: projects/models.py:118
msgid "Default version"
msgstr "默认版本"

#: projects/models.py:119
msgid "The version of your project that / redirects to"
msgstr "访问项目根目录时重定向的目标版本"

#: projects/models.py:123
msgid "Default branch"
msgstr "默认分支"

#: projects/models.py:124
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "What branch \"latest\" points to. Leave empty to use the default value "
#| "for your VCS (eg. trunk or master)."
msgid ""
"What branch \"latest\" points to. Leave empty to use the default value for "
"your VCS (eg. <code>trunk</code> or <code>master</code>)."
msgstr ""
"“latest” 分支所实际指向的分支。留空则根据您的版本控制系统决定（例如 trunk 或 "
"master）。"

#: projects/models.py:128
msgid "Requirements file"
msgstr "所需求的文件"

#: projects/models.py:130
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Requires Virtualenv. A <a href=\"http://www.pip-installer.org/en/latest/"
#| "cookbook.html#requirements-files\">pip requirements file</a> needed to "
#| "build your documentation. Path from the root of your project."
msgid ""
"A <a href=\"https://pip.pypa.io/en/latest/user_guide.html#requirements-files"
"\">pip requirements file</a> needed to build your documentation. Path from "
"the root of your project."
msgstr ""
"需要 Virtualenv。需要一个 <a href=\"http://www.pip-installer.org/en/latest/"
"cookbook.html#requirements-files\">pip requirements 文件</a> 用来构建您的文"
"档。路径为您的项目的根目录。"

#: projects/models.py:135
msgid "Documentation type"
msgstr "文档类型"

#: projects/models.py:137
msgid ""
"Type of documentation you are building. <a href=\"http://sphinx-doc.org/"
"builders.html#sphinx.builders.html.DirectoryHTMLBuilder\">More info</a>."
msgstr ""
"您要构建的文档类型。<a href=\"http://sphinx-doc.org/builders.html#sphinx."
"builders.html.DirectoryHTMLBuilder\">更多信息</a>。"

#: projects/models.py:142
msgid "Allow Comments"
msgstr ""

#: projects/models.py:143
msgid "Comment Moderation)"
msgstr ""

#: projects/models.py:144
msgid "CDN Enabled"
msgstr ""

#: projects/models.py:146
msgid "Analytics code"
msgstr "分析代码"

#: projects/models.py:147
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Google Analytics Tracking ID (ex. UA-22345342-1). This may slow down your "
#| "page loads."
msgid ""
"Google Analytics Tracking ID (ex. <code>UA-22345342-1</code>). This may slow "
"down your page loads."
msgstr "Google 分析追踪 ID（如：UA-22345342-1）。这可能导致您的页面加载变慢。"

#: projects/models.py:151
msgid "Alternative container image"
msgstr ""

#: projects/models.py:153
msgid "Container memory limit"
msgstr ""

#: projects/models.py:154
msgid ""
"Memory limit in Docker format -- example: <code>512m</code> or <code>1g</"
"code>"
msgstr ""

#: projects/models.py:157
msgid "Container time limit"
msgstr ""

#: projects/models.py:159
msgid "Alternate build queue id"
msgstr ""

#: projects/models.py:161
msgid "Sponsor advertisements"
msgstr ""

#: projects/models.py:162
msgid "Allow sponsor advertisements on my project documentation"
msgstr ""

#: projects/models.py:166
msgid "Enable EPUB build"
msgstr ""

#: projects/models.py:168
msgid "Create a EPUB version of your documentation with each build."
msgstr ""

#: projects/models.py:170
msgid "Enable PDF build"
msgstr ""

#: projects/models.py:172
msgid "Create a PDF version of your documentation with each build."
msgstr ""

#: projects/models.py:176
#, fuzzy
#| msgid "The directory where conf.py lives"
msgid "The directory where <code>conf.py</code> lives"
msgstr "conf.py 所在的文件夹"

#: projects/models.py:179
msgid "Python configuration file"
msgstr "Python 配置文件"

#: projects/models.py:180
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Path from project root to conf.py file (ex. docs/conf.py). Leave blank if "
#| "you want us to find it for you."
msgid ""
"Path from project root to <code>conf.py</code> file (ex. <code>docs/conf.py</"
"code>).Leave blank if you want us to find it for you."
msgstr ""
"相对项目根目录的 conf.py 文件路径（如：docs/conf.py）。留空则自动查找。"

#: projects/models.py:184
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: projects/models.py:185
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: projects/models.py:186
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: projects/models.py:188
#, fuzzy
#| msgid "(All Projects)"
msgid "Install Project"
msgstr "（所有项目）"

#: projects/models.py:189
#, fuzzy
#| msgid "Install your project inside a virtualenv using setup.py install"
msgid ""
"Install your project inside a virtualenv using <code>setup.py install</code>"
msgstr "在 virtualenv 中使用 setup.py install 来安装你的项目"

#: projects/models.py:197
msgid "Python Interpreter"
msgstr "Python 解释器"

#: projects/models.py:205
msgid "Use system packages"
msgstr "使用系统包"

#: projects/models.py:206
msgid "Give the virtual environment access to the global site-packages dir."
msgstr "让虚拟环境可以访问全局 site-packages 目录。"

#: projects/models.py:210
msgid "Django Packages URL"
msgstr "Django 包 URL"

#: projects/models.py:215
msgid ""
"(Beta) Level of privacy that you want on the repository. Protected means "
"public but not in listings."
msgstr "(测试版) 代码库的隐私级别。“保护”意味着公开但不被显示在列表中。"

#: projects/models.py:218
msgid "Version Privacy Level"
msgstr "版本隐私级别"

#: projects/models.py:221
msgid ""
"(Beta) Default level of privacy you want on built versions of documentation."
msgstr "(测试版) 构建不同版本的文档时的默认隐私级别。"

#: projects/models.py:226
msgid "Related projects"
msgstr "相关项目"

#: projects/models.py:230
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: projects/models.py:231
msgid ""
"The language the project documentation is rendered in. Note: this affects "
"your project's URL."
msgstr "该项目的文档所呈现的语言。注意：这影响您的项目的 URL。"

#: projects/models.py:240
msgid "The primary programming language the project is written in."
msgstr ""

#: projects/models.py:250
msgid "Number of Major versions"
msgstr "主版本号"

#: projects/models.py:254
msgid "2 means supporting 3.X.X and 2.X.X, but not 1.X.X"
msgstr "2 意味着支持 3.X.X 和 2.X.X，但是不支持 1.X.X"

#: projects/models.py:257
msgid "Number of Minor versions"
msgstr "小版本号"

#: projects/models.py:261
msgid "2 means supporting 2.2.X and 2.1.X, but not 2.0.X"
msgstr "2 意味着支持 2.2.X 和 2.1.X，但是不支持 2.0.X"

#: projects/models.py:264
msgid "Number of Point versions"
msgstr "点版本号"

#: projects/models.py:268
msgid "2 means supporting 2.2.2 and 2.2.1, but not 2.2.0"
msgstr "2 意味着支持 2.2.2 和 2.2.1，但是不支持 2.2.0"

#: projects/models.py:272
msgid "This project has been built with a webhook"
msgstr ""

#: projects/models.py:275
msgid "This project has been successfully cloned"
msgstr ""

#. Translators: Permission around whether a user can view the
#. project
#: projects/models.py:287
msgid "View Project"
msgstr "查看项目"

#: projects/models.py:309
msgid "Model must have slug"
msgstr "Model 必须包含 slug"

#: projects/models.py:845
msgid "MD5 checksum"
msgstr "MD5 校验码"

#: projects/models.py:873
msgid "URL to send the webhook to"
msgstr "发送 webhook 到"

#: projects/models.py:881
msgid "Domain"
msgstr ""

#: projects/models.py:884
msgid "This Domain was auto-created"
msgstr ""

#: projects/models.py:887
#, fuzzy
#| msgid "There are no builds for this project"
msgid "This Domain is a CNAME for the project"
msgstr "本项目尚无构建"

#: projects/models.py:891
msgid "This Domain is the primary one where the documentation is served from."
msgstr ""

#: projects/models.py:894
msgid "Use HTTPS"
msgstr ""

#: projects/models.py:896
msgid "SSL is enabled for this domain"
msgstr ""

#: projects/models.py:898
msgid "Number of times this domain has been hit."
msgstr ""

#: projects/tasks.py:125
msgid "Builds for this project are temporarily disabled"
msgstr ""

#: projects/tasks.py:771
#, python-brace-format
msgid "Failed: {project.name} ({commit})"
msgstr ""

#: projects/tasks.py:773
#, python-brace-format
msgid "Failed: {project.name} ({version.verbose_name})"
msgstr ""

#: projects/views/private.py:104 projects/views/private.py:120
msgid "Project settings updated"
msgstr ""

#: projects/views/private.py:152
#, fuzzy
#| msgid "Edit Project Versions"
msgid "Project versions updated"
msgstr "编辑项目版本"

#: projects/views/private.py:204
#, fuzzy
#| msgid "Project Alias"
msgid "Project deleted"
msgstr "项目别名"

#: projects/views/private.py:300
#, fuzzy
#| msgid "That version is already active!"
msgid "The demo project is already imported!"
msgstr "这个版本已经激活！"

#: projects/views/private.py:309
msgid "Your demo project is currently being imported"
msgstr ""

#: projects/views/private.py:314
msgid "There was a problem adding the demo project"
msgstr ""

#: projects/views/private.py:361
#, python-brace-format
msgid ""
"There is a problem with your {service} account, try reconnecting your "
"account on your <a href=\"{url}\">connected services page</a>."
msgstr ""

#: projects/views/private.py:701
msgid "Project has been opted out from advertisement support"
msgstr ""

#: redirects/models.py:16
msgid "301 - Permanent Redirect"
msgstr "301 - 永久重定向"

#: redirects/models.py:17
msgid "302 - Temporary Redirect"
msgstr "302 - 临时重定向"

#: redirects/models.py:22
msgid "Inactive"
msgstr "未启用"

#: redirects/models.py:26
msgid "Prefix Redirect"
msgstr "前缀重定向"

#: redirects/models.py:27
msgid "Page Redirect"
msgstr "页面重定向"

#: redirects/models.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Edit Redirects"
msgid "Exact Redirect"
msgstr "编辑重定向"

#: redirects/models.py:29
msgid "Sphinx HTMLDir -> HTML"
msgstr "Sphinx HTMLDir -> HTML"

#: redirects/models.py:30
msgid "Sphinx HTML -> HTMLDir"
msgstr "Sphinx HTML -> HTMLDir"

#: redirects/models.py:34
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Absolute path, excluding the domain.Example: <b>/docs/</b>  or <b>/"
#| "install.html</b>."
msgid ""
"Absolute path, excluding the domain. Example: <b>/docs/</b>  or <b>/install."
"html</b>"
msgstr "绝对路径，不包括域名。例如：<b>/docs/</b> 或者 <b>/install.html</b>。"

#: redirects/models.py:37
#, fuzzy
#| msgid "Absolute or relative url. Examples: <b>/tutorial/install.html.</b>"
msgid "Absolute or relative url. Examples: <b>/tutorial/install.html</b>"
msgstr "绝对或相对 URL。例如：<b>/tutorial/install.html</b>。"

#: redirects/models.py:40
msgid "The type of redirect you wish to use."
msgstr "您希望使用的重定向类型。"

#: redirects/models.py:47
msgid "Redirect Type"
msgstr "重定向类型"

#: redirects/models.py:50
msgid "From URL"
msgstr "从 URL"

#: redirects/models.py:53
msgid "To URL"
msgstr "至 URL"

#: redirects/models.py:56
msgid "HTTP Status"
msgstr "HTTP 状态"

#: redirects/models.py:67
msgid "redirect"
msgstr "重定向"

#: redirects/models.py:68
msgid "redirects"
msgstr "重定向"

#: redirects/models.py:73
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Prefix Redirect"
msgid "Prefix Redirect: %s ->"
msgstr "前缀重定向"

#: redirects/models.py:75
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Redirect: %s -> %s"
msgid "Page Redirect: %s -> %s"
msgstr "重定向: %s -> %s"

#: redirects/models.py:79
#, python-format
msgid "Redirect: %s"
msgstr "重定向: %s"

#: settings/base.py:198
msgid "Catalan"
msgstr ""

#: settings/base.py:199
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings/base.py:200
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: settings/base.py:201
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr ""

#: settings/base.py:202
msgid "Norwegian Bokmål"
msgstr "挪威语"

#: settings/base.py:203
msgid "French"
msgstr "法语"

#: settings/base.py:204
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: settings/base.py:205
msgid "German"
msgstr "德语"

#: settings/base.py:206
msgid "Galician"
msgstr "加利西亚语"

#: settings/base.py:207
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: settings/base.py:208
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: settings/base.py:209
msgid "Taiwanese"
msgstr "繁体中文"

#: settings/base.py:210
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: settings/base.py:211
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: settings/base.py:212
msgid "Italian"
msgstr ""

#: settings/base.py:213
msgid "Korean"
msgstr ""

#: templates/401.html:6 templates/404.html:6
msgid "Maze Found"
msgstr "未找到"

#: templates/500.html:5
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/account/email.html:6 templates/account/email.html.py:10
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:51
msgid "Change Email"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:14
msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:28
msgid "Verified"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:30
msgid "Unverified"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:32
msgid "Primary"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:38
msgid "Make Primary"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Remove Notifications"
msgid "Re-send Verification"
msgstr "移除通知"

#: templates/account/email.html:47
msgid "Warning:"
msgstr ""

#: templates/account/email.html:47
msgid ""
"You currently do not have any e-mail address set up. You should really add "
"an e-mail address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr ""

#: templates/account/email.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Add an email address to notify"
msgid "Add E-mail Address"
msgstr "添加一个要被通知的电子邮件地址"

#: templates/account/email.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Add E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: templates/account/email.html:66
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr ""

#: templates/account/email/email_confirmation_message.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"      To complete setting up your account, please verify this email address "
"by\n"
"      going to:\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"      <a href=\"%(activate_url)s\">%(activate_url)s</a>\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"      If you did not sign up for an account with Read the Docs, you can\n"
"      disregard this email.\n"
"    </p>\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"To verify your email address and finish setting up your account, please\n"
"go to:\n"
"\n"
"%(activate_url)s\n"
"\n"
"If you did not sign up for an account with Read the Docs, you can\n"
"disregard this email.\n"
msgstr ""

#: templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:3
msgid "Verify your e-mail address"
msgstr ""

#: templates/account/email/password_reset_key_message.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    <p>\n"
"      A request has been made to reset your Read the Docs password. To "
"confirm\n"
"      this reset request, please go to:\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"      <a href=\"%(password_reset_url)s\">%(password_reset_url)s</a>\n"
"    </p>\n"
"\n"
"    <p>\n"
"      If you did not request to reset you password, you can disregard this "
"email.\n"
"    </p>\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"A request has been made to reset your Read the Docs password. To confirm\n"
"this reset request, please go to:\n"
"\n"
"%(password_reset_url)s\n"
"\n"
"If you did not request to reset you password, you can disregard this email.\n"
msgstr ""

#: templates/account/email/password_reset_key_subject.txt:3
msgid "Password reset"
msgstr ""

#: templates/account/login.html:7 templates/account/login.html.py:11
#: templates/account/login.html:22
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/account/login.html:13
#, python-format
msgid ""
"If you have not created an account yet, then please\n"
"<a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> first."
msgstr ""
"如果您还未创建一个账户，请先\n"
"<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>。"

#: templates/account/login.html:23
msgid ""
"If you forgot your password, <a href=\"/accounts/password/reset/\">reset it."
"</a>"
msgstr ""
"如果您忘记了密码，可以<a href=\"/accounts/password/reset/\">重置密码</a>。"

#: templates/account/password_change.html:5
#: templates/account/password_change.html:9
#: templates/account/password_change.html:15
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:50
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/archive/index.html:5
msgid "Read the Docs Archive"
msgstr "Read the Docs 存档"

#. Translators: Name of the website
#: templates/base.html:14 templates/core/email/base.html:7
#: templates/core/email/base.html.py:92 templates/core/header.html:12
#: templates/core/home-header.html:9 templates/error_header.html:12
msgid "Read the Docs"
msgstr "Read the Docs"

#: templates/base.html:92
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: templates/base.html:95
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Made by <a href=\"https://github.com/rtfd/readthedocs.org/graphs/"
#| "contributors\">humans</a>. Funded by <a href=\"https://www.gittip.com/"
#| "readthedocs/\">readers like you</a>."
msgid ""
"\n"
"        Made by <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/team.html"
"\">humans</a>. Funded by <a href=\"%(gold_detail)s\">readers like you</a>.\n"
"        "
msgstr ""
"由<a href=\"https://github.com/rtfd/readthedocs.org/graphs/contributors\">多"
"名贡献者</a>建立。由<a href=\"https://www.gittip.com/readthedocs/\">像您一样"
"的读者</a>资助。"

#: templates/base_filter.html:14 templates/core/filter_bar.html:8
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:4
#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:6
#: templates/projects/project_delete.html:4
#: templates/projects/project_delete.html:6
#, python-format
msgid "Delete %(name)s?"
msgstr "删除 %(name)s？"

#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:9
#: templates/projects/project_delete.html:9
#: templates/projects/project_resync_webhook.html:9
msgid "You sure?"
msgstr "确定吗？"

#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:12
#: templates/projects/project_delete.html:12
msgid "Delete forever"
msgstr "永久删除"

#: templates/bookmarks/bookmark_list.html:7
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: templates/bookmarks/bookmark_list.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Bookmarks"
msgid "All Bookmarks"
msgstr "书签"

#: templates/builds/build_detail.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Deleted"
msgid "Completed"
msgstr "已删除"

#: templates/builds/build_detail.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Build Date"
msgid "Build took"
msgstr "构建日期"

#: templates/builds/build_detail.html:45
msgid "seconds"
msgstr ""

#: templates/builds/build_detail.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Built"
msgid "Built on"
msgstr "构建"

#: templates/builds/build_detail.html:58
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "        %(version)s PDF\n"
#| "      "
msgid ""
"\n"
"        Build #%(build_id)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        %(version)s PDF\n"
"      "

#: templates/builds/build_detail.html:86
#, fuzzy
#| msgid "Build Started"
msgid "Build completed"
msgstr "已开始构建"

#: templates/builds/build_detail.html:91
#, fuzzy
#| msgid "Build Date"
msgid "Build failed"
msgstr "构建日期"

#: templates/builds/build_detail.html:99
msgid "Show full build output"
msgstr ""

#: templates/builds/build_detail.html:105
#, fuzzy
#| msgid "Build Standard Output"
msgid "Build Output"
msgstr "构建系统标准输出"

#: templates/builds/build_detail.html:109
msgid "Setup Output"
msgstr "安装输出"

#: templates/builds/build_detail.html:114
msgid "Environment Standard Error"
msgstr "环境标准错误"

#: templates/builds/build_detail.html:120
#, fuzzy
#| msgid "Build Standard Error"
msgid "Build Errors"
msgstr "构建系统标准错误"

#: templates/builds/build_detail.html:154
msgid "Command time:"
msgstr ""

#: templates/builds/build_detail.html:159
msgid "Return"
msgstr ""

#: templates/builds/build_list.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Whoa! The build queue is %(queue_length)s tasks long, new builds may "
"take a while.\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/builds/build_list.html:61
msgid "Build Version:"
msgstr "构建版本："

#: templates/builds/build_list.html:77
msgid "Recent Builds"
msgstr "近期构建"

#: templates/builds/tag_list.html:5 templates/projects/tag_list.html:4
#: templates/projects/tag_list.html.py:7
msgid "Popular tags"
msgstr "热门标签"

#: templates/core/build_list_detailed.html:7
msgid "Passed"
msgstr "通过"

#: templates/core/build_list_detailed.html:7
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: templates/core/build_list_detailed.html:9
#, python-format
msgid "version %(slug)s (%(type)s)"
msgstr "%(slug)s 版本 (%(type)s)"

#: templates/core/build_list_detailed.html:9
#: templates/core/project_list_detailed.html:27
#, python-format
msgid "%(date)s ago"
msgstr "%(date)s 前"

#: templates/core/build_list_detailed.html:14
msgid "No builds found"
msgstr "未发现相关构建"

#: templates/core/email/base.html:78
msgid "Hello!"
msgstr ""

#: templates/core/email/base.html:91
msgid "Keep documenting,"
msgstr ""

#: templates/core/filter_list.html:12
msgid "No objects found"
msgstr "未发现相关对象"

#: templates/core/header.html:29
msgid "My Projects"
msgstr "我的项目"

#: templates/core/header.html:30 templates/projects/project_edit.html:27
#: templates/projects/project_edit_base.html:17
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/core/header.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Supported"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: templates/core/header.html:34 templates/error_header.html:24
msgid "Log Out"
msgstr "退出"

#: templates/core/header.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Log in"
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: templates/core/home-header.html:10
msgid "Create, host, and browse documentation."
msgstr "创建、托管和浏览文档。"

#. Translators: Note, the full sentence goes 'Sign up' 'or' 'Log in'. But unfortunately the three bits have to be separate.
#: templates/core/home-header.html:17
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#. Translators: The 'or' here is in between 'Submit' and 'delete'.
#: templates/core/home-header.html:19 templates/projects/project_edit.html:38
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/core/home-header.html:19 templates/error_header.html:28
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/core/project_bar_base.html:12
#: templates/core/project_list_detailed.html:35
#: templates/core/project_list_featured.html:13
#: templates/projects/project_version_list.html:63
msgid "View Docs"
msgstr "阅读文档"

#: templates/core/project_bar_base.html:32
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        This repository doesn't have a valid webhook set up.\n"
"        That means it won't be rebuilt on commits to the repository.\n"
"        <br>\n"
"        You can <a href='%(resync_url)s'>resync your webhook</a> to fix "
"this.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/core/project_bar_base.html:44
msgid ""
"\n"
"            Your project is currently disabled for abuse of the system. \n"
"            Please make sure it isn't using unreasonable amounts of "
"resources of triggering lots of builds in a short amount of time.\n"
"            Please <a href=\"https://github.com/rtfd/readthedocs.org/issues"
"\">file a ticket</a> to get your project re-enabled.\n"
"            "
msgstr ""

#: templates/core/project_bar_base.html:53
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: templates/core/project_bar_base.html:55
#: templates/projects/project_downloads.html:22
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: templates/core/project_bar_base.html:57
#: templates/core/project_list_detailed.html:39
#: templates/core/project_list_featured.html:17
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/core/project_bar_base.html:59
msgid "Builds"
msgstr "构建"

#: templates/core/project_bar_base.html:61
#: templates/core/project_details.html:19
#: templates/projects/project_analytics.html:76
#: templates/projects/project_edit_base.html:19
#: templates/projects/project_versions.html:9
#: templates/projects/upload_html.html:7
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: templates/core/project_bar_base.html:71
#: templates/projects/project_edit_base.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Commit"
msgid "Comments"
msgstr "提交"

#: templates/core/project_bar_base.html:72
#: templates/profiles/base_profile.html:29
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:31
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/core/project_detail_right.html:9
msgid "Repository"
msgstr "代码库"

#: templates/core/project_detail_right.html:15
msgid "Last Built"
msgstr "上次构建"

#: templates/core/project_detail_right.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Passed"
msgid "passed"
msgstr "通过"

#: templates/core/project_detail_right.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Failed"
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: templates/core/project_detail_right.html:37
msgid "Owners"
msgstr "所有者"

#: templates/core/project_detail_right.html:47
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: templates/core/project_detail_right.html:55
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

#: templates/core/project_detail_right.html:65
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/core/project_detail_right.html:70
msgid "No tags"
msgstr "无标签"

#: templates/core/project_detail_right.html:77
msgid "Project Privacy Level"
msgstr "项目隐私级别"

#: templates/core/project_detail_right.html:86
msgid "Short URLs"
msgstr "短网址"

#: templates/core/project_detail_right.html:97
#: templates/projects/project_edit_base.html:23
#: templates/projects/project_translations.html:12
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: templates/core/project_detail_right.html:108
msgid "Sub Projects"
msgstr "子项目"

#: templates/core/project_detail_right.html:121
msgid "'latest' Version"
msgstr "最新版本"

#: templates/core/project_details.html:41
#, python-format
msgid " %(slug)s "
msgstr " %(slug)s "

#: templates/core/project_details.html:48
#, fuzzy, python-format
#| msgid " %(slug)s "
msgid " %(slug)s"
msgstr " %(slug)s "

#: templates/core/project_details.html:53
#: templates/projects/domain_list.html:26
#: templates/projects/project_version_list.html:59
#: templates/projects/project_version_list.html:112
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/core/project_details.html:60
#: templates/projects/project_version_list.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Choose Active Versions"
msgid "No active versions."
msgstr "选择激活的版本"

#: templates/core/project_details.html:70
msgid "Build a version"
msgstr "构建一个版本"

#: templates/core/project_downloads.html:30
msgid "No downloads for this project."
msgstr "本项目没有下载项。"

#: templates/core/project_list_detailed.html:29
msgid "No builds"
msgstr "没有构建"

#: templates/core/project_list_detailed.html:47
#: templates/core/project_list_featured.html:25
msgid "No Docs"
msgstr "没有文档"

#: templates/core/project_list_detailed.html:54
#: templates/core/project_list_featured.html:32
msgid "No projects found"
msgstr "未找到项目"

#: templates/core/version_list.html:12
msgid "Add tags"
msgstr "添加标签"

#: templates/core/widesearchbar.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Search all the docs."
msgid "Search all the docs"
msgstr "搜索所有文档。"

#. Translators: This is about starting a search
#: templates/core/widesearchbar.html:16
msgid "Let's do this."
msgstr "搜索"

#: templates/filter.html:26
msgid "Filtered Results"
msgstr "过滤的结果"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:6
#: templates/flagging/flag_confirm.html:11
msgid "Confirm flagging"
msgstr "确认标记"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:17
msgid "What you are saying:"
msgstr "您说的是："

#: templates/flagging/flag_confirm.html:21
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to flag \"%(object)s\" as \"%(flag_type.title)s\"?"
msgstr "您确定要将“%(object)s”标记为“%(flag_type.title)s”吗？"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:23
#, python-format
msgid "Yes, this is %(title)s"
msgstr "是的，这是 %(title)s"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:24
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: templates/flagging/flag_success.html:6
#: templates/flagging/flag_success.html:11
msgid "Flagging successful"
msgstr "标记成功"

#: templates/flagging/flag_success.html:16
#, python-format
msgid "You have successfully flagged \"%(object)s\" as \"%(flag_type.title)s\""
msgstr "您已成功将“%(object)s”标记为“%(flag_type.title)s”"

#: templates/flagging/flag_success.html:18
msgid "Thank you for contributing to the quality of this site!"
msgstr "感谢您对本网站的贡献！"

#: templates/homepage.html:7
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/homepage.html:43
msgid "What is this place?"
msgstr "这是哪里？"

#: templates/homepage.html:45
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Read the Docs hosts documentation, making it fully searchable and easy to "
#| "find.\n"
#| "You can import your docs using any major version control system, "
#| "including Mercurial, Git, Subversion, and Bazaar.\n"
#| "We support <a href=\"http://read-the-docs.readthedocs.org/en/latest/"
#| "webhooks.html\">webhooks</a> so your docs get built when you commit "
#| "code.\n"
#| "There's also support for versioning so you can build docs from tags and "
#| "branches of your code in your repository. A <a href=\"http://read-the-"
#| "docs.readthedocs.org/en/latest/features.html\">full list of features</a> "
#| "is available."
msgid ""
"\n"
"Read the Docs hosts documentation, making it fully searchable and easy to "
"find.\n"
"You can import your docs using any major version control system, including "
"Mercurial, Git, Subversion, and Bazaar.\n"
"We support <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/webhooks.html"
"\">webhooks</a> so your docs get built when you commit code.\n"
"There's also support for <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/"
"versions.html\">versioning</a> so you can build docs from tags and branches "
"of your code in your repository. \n"
msgstr ""
"Read the Docs 托管文档，让文档可以被全文搜索和更易查找。您可以导入您使用任何"
"常用的版本控制系统管理的文档，包括 Mercurial、Git、Subversion 和 Bazaar。\n"
"我们支持 <a href=\"http://read-the-docs.readthedocs.org/en/latest/webhooks."
"html\">webhooks</a>，因此可以在您提交代码时自动构建文档。并且同样也支持版本功"
"能，因此您可以构建来自您代码仓库中某个标签或分支的文档。<a href=\"http://"
"read-the-docs.readthedocs.org/en/latest/features.html\">查看完整的功能列表</"
"a> 。"

#: templates/homepage.html:53
msgid ""
"\n"
"  Hosting documentation is free and simple,\n"
"  <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/getting_started.html"
"\">read our guide</a>\n"
"  to get started!\n"
msgstr ""

#: templates/homepage.html:60
msgid ""
"\n"
"Read the Docs is <b>community supported</b>. \n"
"It depends on users like you to contribute to development,\n"
"support,\n"
"and operations.\n"
"You can learn more about how to <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/"
"latest/contribute.html\">contribute</a> in our docs.\n"
"Thanks so much to our wonderful <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/"
"latest/team.html\">community team</a> who helps us run the site.\n"
"Read the Docs wouldn't be possible without them.\n"
"Please consider joining today,\n"
"as we always need more contributors to the project.\n"
msgstr ""

#: templates/homepage.html:85
msgid "Featured Projects"
msgstr "精选项目"

#: templates/homepage.html:106
#, fuzzy
#| msgid "Recently Updated Projects"
msgid "Recently updated projects"
msgstr "最近更新的项目"

#: templates/homepage.html:122
msgid "Read the Docs is funded by the community"
msgstr ""

#: templates/notifications/send_notification_form.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Send Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/notifications/send_notification_form.html:9
msgid ""
"\n"
"      An email message will be sent to the following email addresses:\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/notifications/send_notification_form.html:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            And %(count)s other recipients...\n"
"          "
msgstr ""

#: templates/notifications/send_notification_form.html:30
msgid ""
"\n"
"      Specify the email content you wish to send:\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/notifications/send_notification_form.html:39
msgid "Send Messages"
msgstr ""

#: templates/pagination/pagination.html:6
#: templates/pagination/pagination.html:8
#: templates/projects/project_import.html:189
#: templates/projects/project_import.html:195
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: templates/pagination/pagination.html:22
#: templates/pagination/pagination.html:24
#: templates/projects/project_import.html:199
#: templates/projects/project_import.html:205
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: templates/post_commit.html:5
msgid "Build Started"
msgstr "已开始构建"

#: templates/post_commit.html:10
#, python-format
msgid "%(project)s is now building."
msgstr "正在构建 %(project)s。"

#. Translators: 'it' refers the current project being built.
#: templates/post_commit.html:12
#, python-format
msgid "Check it out <a href=\"%(project_url)s\">over here</a>."
msgstr "来<a href=\"%(project_url)s\">这儿</a>看看吧。"

#: templates/post_commit.html:14
msgid ""
"This is a post-commit hook. Set it up in your project admin to POST here, "
"for us to update your doc changes automatically."
msgstr ""
"这是个 post-commit 钩子。在您的项目管理面板中设置一下，向它发送 POST 请求， "
"这样我们就可以自动更新您的文档变更。"

#: templates/profiles/base_profile.html:27
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:30
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: templates/profiles/base_profile_edit.html:48
msgid "Details"
msgstr ""

#: templates/profiles/base_profile_edit.html:49
#: templates/socialaccount/connections.html:6
#: templates/socialaccount/connections.html:8
msgid "Connected Services"
msgstr ""

#: templates/profiles/base_profile_edit.html:52
msgid "Gold"
msgstr ""

#: templates/profiles/private/create_profile.html:5
#: templates/profiles/private/create_profile.html:10
msgid "Create your profile"
msgstr "创建您的资料"

#: templates/profiles/private/create_profile.html:16
msgid "Create it!"
msgstr "创建"

#: templates/profiles/private/edit_profile.html:5
#: templates/profiles/private/edit_profile.html:9
msgid "Edit your profile"
msgstr "编辑您的资料"

#: templates/profiles/private/edit_profile.html:14
msgid "OK, save it!"
msgstr "保存"

#: templates/profiles/public/profile_detail.html:6
#, python-format
msgid "%(user)s's profile"
msgstr "%(user)s 的资料"

#: templates/projects/alias_edit.html:4 templates/projects/alias_edit.html:7
msgid "Project Alias"
msgstr "项目别名"

#: templates/projects/alias_edit.html:12
msgid "Add an alias for a project version."
msgstr "给项目版本添加别名"

#: templates/projects/alias_edit.html:16
#: templates/projects/project_create.html:34
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/projects/alias_list.html:6 templates/projects/alias_list.html:11
msgid "Aliases"
msgstr "别名"

#: templates/projects/alias_list.html:20
#: templates/projects/project_list.html:48
msgid "Browse projects"
msgstr "浏览项目"

#: templates/projects/domain_confirm_delete.html:5
#: templates/projects/domain_form.html:5 templates/projects/domain_list.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Edit Notifications"
msgid "Edit Domains"
msgstr "编辑通知"

#: templates/projects/domain_confirm_delete.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Confirm flagging"
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认标记"

#: templates/projects/domain_confirm_delete.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Confirm flagging"
msgid "Confirm"
msgstr "确认标记"

#: templates/projects/domain_form.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Edit Notifications"
msgid "Edit Domain"
msgstr "编辑通知"

#: templates/projects/domain_form.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Created Date"
msgid "Create Domain"
msgstr "创建日期"

#: templates/projects/domain_list.html:12
#: templates/projects/project_edit_base.html:20
msgid "Domains"
msgstr ""

#: templates/projects/domain_list.html:16
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This allows you to add subprojects to your project. This allows them to "
#| "live in the same namespace in the URLConf for a subdomain or CNAME."
msgid ""
"This allows you to add domains to your project. This allows them to live in "
"the same namespace in the URLConf for a subdomain or CNAME."
msgstr ""
"它允许您为您的项目增加子项目。这将允许它们在 URLConf 中使用相同的命名空间，用"
"于子域名或 CNAME。"

#: templates/projects/domain_list.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Existing Notifications"
msgid "Existing Domains"
msgstr "现有的通知"

#: templates/projects/domain_list.html:34
msgid "Add new Domain"
msgstr ""

#: templates/projects/import_base.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Edit Project"
msgid "Add a Project"
msgstr "编辑项目"

#: templates/projects/import_base.html:27
#: templates/search/elastic_project_search.html:123
#: templates/search/elastic_project_search.html:125
#: templates/search/elastic_search.html:196
#: templates/search/elastic_search.html:198 templates/search/search.html:58
#: templates/search/search.html.py:60
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/projects/import_base.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Finished"
msgid "Finish"
msgstr "已完成"

#: templates/projects/import_base.html:33
#: templates/search/elastic_project_search.html:117
#: templates/search/elastic_project_search.html:119
#: templates/search/elastic_search.html:190
#: templates/search/elastic_search.html:192 templates/search/search.html:52
#: templates/search/search.html.py:54
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/projects/import_basics.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Project Alias"
msgid "Project Details"
msgstr "项目别名"

#: templates/projects/import_basics.html:8
msgid ""
"\n"
"      To import a project,\n"
"      start by entering a few details about your repository.\n"
"      More advanced project options can be configured\n"
"      if you select <b>Edit advanced project options</b>.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/projects/import_extra.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Project Privacy Level"
msgid "Project Extra Details"
msgstr "项目隐私级别"

#: templates/projects/import_extra.html:23
msgid ""
"\n"
"      Here are a few more project options that you may need to configure.\n"
"    "
msgstr ""

#. Translators: After 'Flag this project as' follows either 'Inappropriate', 'Spam' and/or 'Duplicate'
#: templates/projects/includes/flagging.html:7
msgid "Flag this project as"
msgstr "标记此项目为"

#: templates/projects/includes/flagging.html:8
msgid "Inappropriate"
msgstr "不恰当"

#: templates/projects/includes/flagging.html:9
msgid "Spam"
msgstr "垃圾信息"

#: templates/projects/includes/flagging.html:10
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: templates/projects/includes/icon_built.html:9
msgid "Not built"
msgstr "未构建"

#: templates/projects/legend.html:4
msgid "External Links"
msgstr "外部链接"

#: templates/projects/legend.html:5
msgid "Link text"
msgstr "链接文本"

#: templates/projects/legend.html:7
msgid "Internal Links"
msgstr "内部链接"

#: templates/projects/legend.html:10
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: templates/projects/legend.html:11
msgid "text to bold"
msgstr "要加粗的文本"

#: templates/projects/legend.html:13
msgid "Emphasized"
msgstr "斜体"

#: templates/projects/legend.html:14
msgid "text to emphasize"
msgstr "要改为斜体的文本"

#: templates/projects/legend.html:16
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: templates/projects/legend.html:19 templates/projects/legend.html.py:20
#: templates/projects/legend.html:23 templates/projects/legend.html.py:24
msgid "Item"
msgstr "列表项"

#: templates/projects/legend.html:28
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: templates/projects/legend.html:30
msgid "e.g. Check out this code"
msgstr "如，检查此代码"

#: templates/projects/legend.html:31
msgid "actual code indented"
msgstr "真实缩进后的代码"

#: templates/projects/legend.html:34
msgid "reStructuredText Primer"
msgstr "reStructuredText Primer"

#: templates/projects/onboard_detail.html:9
msgid "Start building your documentation"
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_detail.html:11
msgid ""
"\n"
"          This project has not been built yet.\n"
"          Try building the latest version now,\n"
"          or if you would like to build a specific version,\n"
"          select the version below and your documentation build will be "
"triggered.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_detail.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Build a version"
msgid "Build latest version"
msgstr "构建一个版本"

#: templates/projects/onboard_detail.html:29
msgid "Your documentation is ready to use"
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_detail.html:33
msgid ""
"\n"
"              Your documentation has been built.\n"
"              Ensure your documentation is kept up to date with every commit "
"to\n"
"              your repository, by\n"
"              <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/webhooks.html"
"\">setting up a webhook</a>.\n"
"            "
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_detail.html:46
msgid "Your documentation failed to build"
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_detail.html:50
msgid ""
"\n"
"              There was a problem building your documentation,\n"
"              you can see what went wrong in the build output.\n"
"              If you need more help, check out some of the\n"
"              <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/faq.html"
"\">problems frequently encountered</a>\n"
"              during builds.\n"
"            "
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_detail.html:63
msgid "Your documentation is building"
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_detail.html:66
msgid ""
"\n"
"          You'll be able to view your documentation in a minute or two,\n"
"          once your project is done building.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/projects/onboard_import.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          You don't have any projects yet, but you can start building "
"documentation by importing one.\n"
"          Not sure how to start documenting your project?\n"
"          Check out the <a href=\"%(getting_started_url)s\">Getting Started "
"Guide</a> to learn how.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advanced.html:22
msgid "Edit Advanced Project Settings"
msgstr "编辑项目的高级设置"

#: templates/projects/project_advanced.html:27
#: templates/projects/project_edit_base.html:18
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: templates/projects/project_advertising.html:5
#: templates/projects/project_advertising.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Documentation type"
msgid "Documentation Advertising"
msgstr "文档类型"

#: templates/projects/project_advertising.html:16
msgid ""
"\n"
"      Read the Docs is an open source project, maintained and operated by\n"
"      full-time volunteers. In order to maintain service, we rely on both "
"the\n"
"      support of our users, and from sponsor support.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:24
msgid ""
"\n"
"      We will periodically run advertisements on built documentation pages "
"for\n"
"      sponsors, however we have strict guidelines on advertisements:\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:32
msgid ""
"\n"
"        We don't give sponsors access to user information\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:37
msgid ""
"\n"
"        We only report the number of impressions and number of ad clicks\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:42
msgid ""
"\n"
"        We only allow and image and text, no Javascript besides our "
"existing\n"
"        tracking\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:50
msgid ""
"\n"
"      For more information on our stance on sponsor advertisements, we "
"wrote\n"
"      more about our stance\n"
"      <a href=\"https://blog.readthedocs.com/ads-on-read-the-docs/\">on our "
"blog</a>.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:57
msgid "Opting out"
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:60
msgid ""
"\n"
"      If you do not wish to support Read the Docs with use of this ad "
"space,\n"
"      we ask that you help support Read the Docs in one of following ways:\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:68
msgid ""
"\n"
"        If you have an open source project, and can contribute financially,\n"
"        consider a gold subscription. Gold subscribers can disable ads for\n"
"        projects they author.\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:75
msgid "I can contribute financially"
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:80
msgid ""
"\n"
"        If your project is an open source project, you most certainly also\n"
"        lack funding.  If you can't contribute financially to Read the "
"Docs,\n"
"        consider donating your time. We can always use help with support\n"
"        requests, documentation updates, and of course feature development.\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:88
msgid "I can contribute my time"
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:93
msgid ""
"\n"
"        If you are part of a company that uses Read the Docs to host\n"
"        documentation for a commercial product, we offer paid plans that\n"
"        offer email support, additional build resources, and features like\n"
"        CDN support and private documentation.\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:101
msgid "Learn more about a paid plan"
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:106
msgid "Still can't help?"
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:109
msgid ""
"\n"
"      If you can't contribute your support for your open source project, "
"but\n"
"      are conflicted by allowing support through advertising, we still "
"would\n"
"      like to give you the option to disable showing promotions inside your\n"
"      documentation. We might be in contact in the future to see if you "
"would\n"
"      reconsider offering your support.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:119
msgid ""
"\n"
"      If you are a company hosting commercial documentation on our "
"community\n"
"      site, but can't offer support for Read the Docs, we do not allow\n"
"      removing sponsor advertisements on your documentation. This goes\n"
"      against the spirit of supporting the open source community, please "
"find\n"
"      a way to offer your support.\n"
"    "
msgstr ""

#: templates/projects/project_advertising.html:132
msgid "Update advertisement preference"
msgstr ""

#: templates/projects/project_analytics.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Analytics code"
msgid "Analytics"
msgstr "分析代码"

#: templates/projects/project_analytics.html:51
msgid "This shows the last 7 days of data from your project."
msgstr ""

#: templates/projects/project_analytics.html:63
msgid "Pages"
msgstr ""

#: templates/projects/project_comments_settings.html:5
#: templates/projects/project_comments_settings.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Settings"
msgid "Comments Settings"
msgstr "设置"

#: templates/projects/project_comments_settings.html:16
msgid "Settings for comments and moderation."
msgstr ""

#: templates/projects/project_create.html:21
msgid "Create a new project"
msgstr "创建新项目"

#: templates/projects/project_create.html:24
msgid "Create a New Project"
msgstr "创建新项目"

#: templates/projects/project_create.html:29
msgid ""
"Create new documentation here. If you already have docs in a public "
"repository,"
msgstr "在这里创建新文档。如果您已经在一个公共代码库中存放了文档，"

#: templates/projects/project_create.html:30
msgid "import an existing project"
msgstr "导入现有项目"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:6
msgid "Project Dashboard"
msgstr "项目控制面板"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:20
msgid "Important Versions"
msgstr "重要版本"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:72
#, fuzzy
#| msgid "No builds"
msgid "No builds yet"
msgstr "没有构建"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:78
#, fuzzy
#| msgid "No builds"
msgid "1 build"
msgstr "没有构建"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Builds"
msgid "builds"
msgstr "构建"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:85
msgid "passing"
msgstr ""

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:87
msgid "failing"
msgstr ""

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:137
msgid ""
"\n"
"            Have a GitHub account? Connect your account and import your "
"existing projects automatically.\n"
"          "
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:22
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: templates/projects/project_edit.html:39
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: templates/projects/project_edit_base.html:21
#: templates/projects/project_users.html:8
msgid "Maintainers"
msgstr "维护者"

#: templates/projects/project_edit_base.html:22
#: templates/projects/project_redirects.html:8
#: templates/projects/project_redirects.html:78
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: templates/projects/project_edit_base.html:24
#: templates/projects/project_subprojects.html:12
msgid "Subprojects"
msgstr "子项目"

#: templates/projects/project_edit_base.html:25
#: templates/projects/project_notifications.html:12
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/projects/project_edit_base.html:26
msgid "Advertising"
msgstr ""

#: templates/projects/project_embed.html:48
msgid "Embed API"
msgstr ""

#: templates/projects/project_embed.html:52
msgid "Embed content into any site on the internet dynamically."
msgstr ""

#: templates/projects/project_embed.html:55
#: templates/search/faceted_results.html:54
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/projects/project_embed.html:57
msgid "Select a File"
msgstr ""

#: templates/projects/project_embed.html:64
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Section"
msgstr "说明"

#: templates/projects/project_embed.html:72
msgid "Show content"
msgstr ""

#: templates/projects/project_embed.html:74
#, fuzzy
#| msgid "Examples"
msgid "Example Usage"
msgstr "例子"

#: templates/projects/project_import.html:6
msgid "Import a Remote Repository"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:49
msgid "There was an error with your request:"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:62
msgid "Refresh your accounts"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:71
#, fuzzy
#| msgid "Repository"
msgid "Import a Repository"
msgstr "代码库"

#: templates/projects/project_import.html:82
#, python-format
msgid ""
"<p> No remote repositories found, try <a href=\"#\" %(binding)s>refreshing "
"your accounts</a>. </p>"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:90
msgid ""
"You don't currently have any connected accounts. Connect your account to be "
"able to easily set up projects."
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:102
msgid "Connect to GitHub"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:113
msgid "Connect to Bitbucket"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:147
msgid "This repository requires admin access to import"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:156
msgid "Locked"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:165
msgid "This repository has already been imported"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:174
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/projects/project_import.html:218
msgid ""
"You can import your project manually if it isn't listed here or connected to "
"one of your accounts."
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:225
msgid "Import Manually"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:232
#, fuzzy
#| msgid "Organization"
msgid "Filter by Organization"
msgstr "组织"

#: templates/projects/project_list.html:9
#: templates/projects/project_list.html:27
#, python-format
msgid "Projects by %(username)s tagged with %(tag)s"
msgstr "由 %(username)s 创建并且标有 %(tag)s 标签的项目"

#: templates/projects/project_list.html:11
#: templates/projects/project_list.html:29
#, python-format
msgid "Projects by %(username)s"
msgstr "由 %(username)s 创建的项目"

#: templates/projects/project_list.html:15
#: templates/projects/project_list.html:33
#, python-format
msgid "Projects tagged with %(tag)s"
msgstr "标有 %(tag)s 标签的项目"

#: templates/projects/project_notifications.html:5
msgid "Edit Notifications"
msgstr "编辑通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:16
msgid "Configure Notifications to be sent on build failures."
msgstr "配置构建失败时要发送的通知。"

#: templates/projects/project_notifications.html:20
msgid "Existing Notifications"
msgstr "现有的通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:44
msgid "Remove Notifications"
msgstr "移除通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:62
msgid "New Email Notifications"
msgstr "新建电子邮件通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:64
msgid "Add an email address to notify"
msgstr "添加一个要被通知的电子邮件地址"

#: templates/projects/project_notifications.html:73
msgid "New Webhook Notifications"
msgstr "新建 Webhook 通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:75
msgid "Add a URL to notify"
msgstr "添加一个要被通知的 URL"

#: templates/projects/project_redirects.html:5
msgid "Edit Redirects"
msgstr "编辑重定向"

#: templates/projects/project_redirects.html:74
msgid ""
"Add redirects for your project. This allows you to fix links to old pages "
"that are 404ing."
msgstr "为您的项目添加重定向。这允许您修正到旧页面的链接以避免出现 404。"

#: templates/projects/project_resync_webhook.html:12
msgid "Resync"
msgstr ""

#: templates/projects/project_subprojects.html:5
msgid "Edit Subprojects"
msgstr "编辑子项目"

#: templates/projects/project_subprojects.html:16
msgid ""
"This allows you to add subprojects to your project. This allows them to live "
"in the same namespace in the URLConf for a subdomain or CNAME."
msgstr ""
"它允许您为您的项目增加子项目。这将允许它们在 URLConf 中使用相同的命名空间，用"
"于子域名或 CNAME。"

#: templates/projects/project_subprojects.html:19
msgid "Existing Subprojects"
msgstr "现有子项目"

#: templates/projects/project_subprojects.html:33
msgid "Choose which project you would like to add as a subproject."
msgstr "请选择您希望将哪个项目添加为子项目。"

#: templates/projects/project_translations.html:5
msgid "Edit Translations"
msgstr "编辑翻译版本"

#: templates/projects/project_translations.html:16
msgid ""
"This allows you to add translations to your project. Select the project "
"below that is a translation of your current project."
msgstr ""
"这将允许您给您的项目添加翻译版本。请在下面选择是您当前项目的翻译版本的项目。"

#: templates/projects/project_translations.html:19
msgid "Existing Translations"
msgstr "现有的翻译版本"

#: templates/projects/project_translations.html:31
msgid "Choose which project you would like to add as a translation."
msgstr "请选择您希望将哪个项目添加为翻译版本。"

#: templates/projects/project_users.html:5
msgid "Edit Maintainers"
msgstr "编辑维护者"

#: templates/projects/project_users.html:12
msgid ""
"This allows you to add maintainers to your project. It gives them admin "
"access to the project, so be careful!"
msgstr ""
"这允许您给您的项目添加维护者。维护者将拥有项目的管理员权限，所以请谨慎！"

#: templates/projects/project_users.html:15
msgid "Existing Maintainers"
msgstr "现有的维护者"

#: templates/projects/project_users.html:28
msgid "Remove Maintainer"
msgstr "移除维护者"

#: templates/projects/project_users.html:44
msgid "Add Maintainer"
msgstr "添加维护者"

#: templates/projects/project_users.html:46
msgid "Choose which user you would like to add."
msgstr "选择您想添加的用户。"

#: templates/projects/project_version_detail.html:14
#, python-format
msgid "%(version_name)s"
msgstr "%(version_name)s"

#: templates/projects/project_version_list.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Choose Active Versions"
msgid "Active Versions"
msgstr "选择激活的版本"

#: templates/projects/project_version_list.html:58
#: templates/projects/project_version_list.html:111
msgid "Wipe"
msgstr ""

#: templates/projects/project_version_list.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Choose Active Versions"
msgid "Inactive Versions"
msgstr "选择激活的版本"

#: templates/projects/project_version_list.html:109
msgid "Clean"
msgstr ""

#: templates/projects/project_versions.html:4
msgid "Edit Project Versions"
msgstr "编辑项目版本"

#: templates/projects/project_versions.html:21
msgid "Choose the version that / will redirect to."
msgstr "选择版本 / 将重定向到。"

#: templates/projects/project_versions.html:27
msgid "Choose Active Versions"
msgstr "选择激活的版本"

#: templates/projects/project_versions.html:29
msgid "Active versions below will show up on the site."
msgstr "下列激活的版本将在站点上显示。"

#: templates/projects/samples/getting_started.rst.html:3
msgid "Here's a place to describe how to get up and running with your project"
msgstr "这里描述了如何开始和运行您的项目"

#: templates/projects/samples/installation.rst.html:3
#, python-format
msgid "Here is where you can describe how to install %(name)s"
msgstr "这里描述了如何安装 %(name)s"

#: templates/projects/search.html:6 templates/projects/search.html.py:20
#, python-format
msgid "Search results for %(term)s"
msgstr "包含 %(term)s 的搜索结果"

#: templates/projects/search.html:37
msgid "Huh?"
msgstr "嗯？"

#: templates/projects/search.html:38
msgid "No docs matched your search. ¯\\(O_o)/¯"
msgstr "没有与您的搜索匹配的文档。╮( ╯ 3 ╰ )╭"

#: templates/projects/upload_html.html:4
msgid "Import HTML Documentation"
msgstr "导入 HTML 文档"

#: templates/projects/upload_html.html:7
msgid "Upload HTML"
msgstr "上传 HTML"

#: templates/projects/upload_html.html:11
msgid ""
"Use this to upload pre-existing HTML documentation for versions that don't "
"build correctly anymore."
msgstr "使用这个为构建失败的版本上传已存在的 HTML 文档。"

#: templates/projects/upload_html.html:15
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/search/base_facet.html:5 templates/search/search.html:5
#, python-format
msgid "Search: %(query)s"
msgstr "搜索：%(query)s"

#. Translators: This is about starting a search
#. Translators: This is about starting a search
#. Translators: This is about starting a search
#: templates/search/base_facet.html:27
#: templates/search/elastic_project_search.html:70
#: templates/search/elastic_search.html:123 templates/search/search.html:17
msgid "Go crazy."
msgstr "搜索"

#: templates/search/base_search.html:9 templates/search/faceted_results.html:49
msgid "Project:"
msgstr "项目："

#: templates/search/base_search.html:14
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: templates/search/base_search.html:24
#: templates/search/elastic_project_search.html:101
#: templates/search/elastic_search.html:174
#: templates/search/faceted_results.html:63
msgid "No results found. Bummer."
msgstr "没有发现相关结果。~( ＞﹏＜)"

#: templates/search/elastic_project_search.html:5
#: templates/search/elastic_search.html:5
#, python-format
msgid "Search: %(query)s "
msgstr "搜索：%(query)s "

#: templates/search/elastic_project_search.html:84
#: templates/search/elastic_search.html:137 templates/search/search.html:31
#, python-format
msgid "Results for %(query)s"
msgstr "与 %(query)s 相关的结果"

#: templates/search/faceted_author.html:8
msgid "By Author"
msgstr "按作者"

#: templates/search/faceted_author.html:13
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/search/faceted_author.html:21
msgid "No author facets."
msgstr "没有相关的作者。"

#: templates/search/faceted_results.html:7
#, python-format
msgid "%(count)s Results for %(query)s"
msgstr "%(count)s 条与 %(query)s 相关的结果"

#: templates/search/faceted_results.html:7
msgid "No search term entered"
msgstr "未输入搜索内容"

#. Translators: The refers to filtering a search by using facets
#: templates/search/faceted_results.html:15
msgid "Filtered by"
msgstr "过滤器"

#: templates/search/faceted_results.html:18
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: templates/search/faceted_results.html:21
msgid "Filter by Project"
msgstr "按项目过滤"

#: templates/search/faceted_results.html:32
msgid "No project facets."
msgstr "没有相关的项目。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:5
#: templates/socialaccount/authentication_error.html:8
msgid "Social Network Login Failure"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:10
msgid ""
"An error occurred while attempting to login via your social network account."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/connections.html:17
msgid ""
"\n"
"          The following services are currently connected to your account:\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/socialaccount/connections.html:44
msgid "Disconnect"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/connections.html:51
msgid ""
"\n"
"                        The API version this connection uses is no longer\n"
"                        supported, please reconnect your Bitbucket account.\n"
"                      "
msgstr ""

#: templates/socialaccount/connections.html:67
msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "您当前没有连接社会化网络账号到此账户。"

#: templates/socialaccount/snippets/provider_list.html:14
#, python-format
msgid ""
"\n"
"             Connect to %(brand_name)s\n"
"           "
msgstr ""

#: templates/socialaccount/snippets/provider_list.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"           Connect to %(provider_name)s\n"
"         "
msgstr ""

#~ msgid "Please enter a valid URL on %s"
#~ msgstr "请在 %s 上输入一个有效的 URL"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Mkdocs"
#~ msgstr "Mkdocs"

#~ msgid "A project with that name exists already!"
#~ msgstr "已存在相同名称的项目！"

#~ msgid ""
#~ "URL for your code (hg or git). Ex. http://github.com/ericholscher/django-"
#~ "kong.git"
#~ msgstr ""
#~ "您的代码库的 URL (hg 或 git)。例如: http://github.com/ericholscher/django-"
#~ "kong.git"

#~ msgid ""
#~ "Checkout URL for your code (hg, git, etc.). Ex. http://github.com/"
#~ "ericholscher/django-kong.git"
#~ msgstr ""
#~ "您的代码库的检出地址（hg、git 等）。例如: http://github.com/ericholscher/"
#~ "django-kong.git"

#~ msgid "Project URL"
#~ msgstr "项目网址"

#~ msgid ""
#~ "The official URL that the docs live at. This can be slug.readthedocs.org, "
#~ "or somewhere else. Ex. http://docs.fabfile.org"
#~ msgstr ""
#~ "文档的官方网址。它可以是 slug.readthedocs.org 上的地址，也可以是其他地方。"
#~ "例如：http://docs.fabfile.org"

#~ msgid "Use virtualenv"
#~ msgstr "使用 virtualenv"

#~ msgid "Redirect: %s ->"
#~ msgstr "重定向: %s ->"

#~ msgid ""
#~ "Your docs are currently being built.  It may take a moment for them to "
#~ "appear."
#~ msgstr "您的文档当前正在构建中。可能需要一段时间才会出现。"

#~ msgid "Read the Docs thanks you for your continued patience."
#~ msgstr "Read the Docs 感谢您的耐心等待。"

#~ msgid ""
#~ "Copyright 2010-2013. Created by %(eric)s, %(charles)s, and %(bobby)s for "
#~ "the 2010 %(djangodash)s."
#~ msgstr ""
#~ "版权所有 2010-2013。创建者：%(eric)s、%(charles)s，及 %(bobby)s 在 2010 "
#~ "%(djangodash)s。"

#~ msgid ""
#~ "Read the Docs is funded through donations from our users. You can donate "
#~ "money a couple of ways:"
#~ msgstr "Read the Docs 是依赖于我们的用户捐赠。您可以通过下列方式捐款："

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "You can read more about the ongoing efforts to improve the documentation "
#~ "ecosystem here:\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "您可以阅读更多有关如何不断努力改善文档生态系统的信息：\n"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid ""
#~ "It's free and simple.  Read the <a href=\"%(getting_started_url)s"
#~ "\">Getting Started</a> guide to get going!"
#~ msgstr ""
#~ "它既简单又免费。从阅读<a href=\"%(getting_started_url)s\">入门</a>向导开始"
#~ "吧！"

#~ msgid "Recent Bookmarks"
#~ msgstr "最近书签"

#~ msgid "Build for %(project_name)s"
#~ msgstr "构建 %(project_name)s"

#~ msgid "Built: %(build_date)s"
#~ msgstr "构建：%(build_date)s"

#~ msgid "State:"
#~ msgstr "状态："

#~ msgid "Outcome:"
#~ msgstr "结果："

#~ msgid "Not yet finished"
#~ msgstr "还没完成"

#~ msgid "Status Code:"
#~ msgstr "状态码："

#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本："

#~ msgid "Type:"
#~ msgstr "类型："

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "控制面板"

#~ msgid "Build failed (<a href=\"%(url)s\">why</a>)"
#~ msgstr "构建失败（<a href=\"%(url)s\">找找原因</a>）"

#~ msgid "Is the repo correct?"
#~ msgstr "代码库对吗？"

#~ msgid "Search %(project)s"
#~ msgstr "搜索 %(project)s"

#~ msgid " %(slug)s (Build Failed)"
#~ msgstr " %(slug)s (构建失败)"

#~ msgid "Open Comparison"
#~ msgstr "Open Comparison"

#~ msgid ""
#~ "This project has more information available about it on <a href=\"%(url)s"
#~ "\">Open Comparison!</a>"
#~ msgstr ""
#~ "可以在 <a href=\"%(url)s\">Open Comparison</a> 上查看此项目的更多信息！"

#~ msgid "Post Commit Hook"
#~ msgstr "Post Commit 钩子"

#~ msgid "Most viewed pages for this project"
#~ msgstr "本项目被浏览最多的页面"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "        %(version)s HTMLZip\n"
#~ "      "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "        %(version)s HTMLZip\n"
#~ "      "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "        %(version)s Epub\n"
#~ "      "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "        %(version)s Epub\n"
#~ "      "

#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "GitHub"
#~ msgstr "GitHub"

#~ msgid "Create Profile"
#~ msgstr "创建资料"

#~ msgid "Social Accounts"
#~ msgstr "社会化账号"

#~ msgid "Choose a redirect for \"%(djangome_term)s\""
#~ msgstr "为“%(djangome_term)s”选择一个重定向"

#~ msgid ""
#~ "Choose a redirect for <kbd>%(djangome_term)s on <a href=\"http://%(slug)s."
#~ "readthedocs.org\">%(slug)s.readthedocs.org</a></kbd>"
#~ msgstr ""
#~ "为 <kbd><a href=\"http://%(slug)s.readthedocs.org\">%(slug)s.readthedocs."
#~ "org</a> 上的 %(djangome_term)s </kbd> 选择一个重定向"

#~ msgid "Save &amp; go &rarr;"
#~ msgstr "保存 &amp; 到 &rarr;"

#~ msgid "One-offs"
#~ msgstr "一次性的"

#~ msgid "Term"
#~ msgstr "条款"

#~ msgid "Target"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "kill"
#~ msgstr "终止"

#~ msgid "add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Statistics for %(term)s"
#~ msgstr "关于 %(term)s 的统计"

#~ msgid "Statistics for <kbd>%(term)s</kbd>:"
#~ msgstr "<kbd>%(term)s</kbd> 的统计信息："

#~ msgid "Add Your Name"
#~ msgstr "添加您的名字"

#~ msgid "Add a Homepage"
#~ msgstr "添加一个首页"

#~ msgid "Press enter to save your changes, or escape to discard them"
#~ msgstr "按下回车键保存更改，或者 Esc 键取消更改"

#~ msgid "User profiles"
#~ msgstr "用户资料"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "              Check out the <a href=\"%(url)s\">documentation for Read "
#~ "the Docs</a>. It contains lots of information about how to get the most "
#~ "out of RTD.\n"
#~ "              "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "              查阅<a href=\"%(url)s\">有关 Read the Docs 的文档</a>。它包"
#~ "括大量如何更好的使用本系统的信息。\n"
#~ "              "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "          You don't have any projects. You can <a href="
#~ "\"%(projects_import_url)s\">create new docs</a> on the site.\n"
#~ "          <br>\n"
#~ "          If you have a GitHub account, you can <a href="
#~ "\"%(social_accounts)s\">connect it</a> and import projects from there.\n"
#~ "          <br>\n"
#~ "          Check out the <a href=\"%(getting_started_url)s\">Getting "
#~ "Started</a> documentation for information about how to get going.\n"
#~ "          </p> \n"
#~ "          "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "          您还没有任何项目。您可以在本站上<a href="
#~ "\"%(projects_import_url)s\">创建一个新文档</a>。\n"
#~ "          <br>\n"
#~ "          如果您有一个 GitHub 账号，您可以<a href=\"%(social_accounts)s\">"
#~ "连接</a>并从它那里导入项目。\n"
#~ "          <br>\n"
#~ "          查阅<a href=\"%(getting_started_url)s\">入门</a>文档了解持续发展"
#~ "的有关信息。\n"
#~ "          </p> \n"
#~ "          "

#~ msgid "Import an existing project"
#~ msgstr "导入现有项目"

#~ msgid ""
#~ "You can change how your project is built in your <em>Advanced Settings</"
#~ "em> once your project has been created."
#~ msgstr ""
#~ "在您的项目创建后，您可以在您的<em>高级设置</em>中更改您的项目该如何构建。"

#~ msgid "Import a GitHub project"
#~ msgstr "导入一个 GitHub 项目"

#~ msgid ""
#~ "Showing your GitHub projects. <a href=\"%(sync_github_url)s\">Sync your "
#~ "GitHub projects</a> to update them."
#~ msgstr ""
#~ "展示您的 GitHub 项目。<a href=\"%(sync_github_url)s\">同步您的 GitHub 项目"
#~ "</a>来更新它们。"

#~ msgid "GitHub projects are now up to date."
#~ msgstr "GitHub 项目已是最新版本。"

#~ msgid ""
#~ "You don't have any GitHub repositories connected. \n"
#~ "  Go to your <a href=\"%(social_url)s\">Social Accounts</a> to set one "
#~ "up.\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""
#~ "您还没有连接任何 GitHub 版本库。\n"
#~ "转到您的<a href=\"%(social_url)s\">社会化账号</a>设置一个吧。\n"
#~ "  "

#~ msgid "Existing Redirects"
#~ msgstr "已有重定向"

#~ msgid "Remove Redirect"
#~ msgstr "移除重定向"

#~ msgid "Add Redirect"
#~ msgstr "添加重定向"

#~ msgid ""
#~ "Add new redirects. These will only happen on <b>404 Page Not Found</b> "
#~ "requests."
#~ msgstr "添加新的重定向。这些只会发生在 <b>404 页面未找到</b> 的请求上。"

#~ msgid ""
#~ "This is mainly used to support migration from old doc systems. If you "
#~ "used to serve your docs at <b>/docs/</b>, you will do:"
#~ msgstr ""
#~ "这主要是用来支持从旧的文档系统迁移。如果您用来满足您自己在 <b>/docs/</b> "
#~ "的文档，您需要："

#~ msgid "You can also redirect a specific page, like so:"
#~ msgstr "您也可以重定向一个特定页面，例如："

#~ msgid "Account Connections"
#~ msgstr "账号连接"

#~ msgid ""
#~ "You can sign in to your account using any of the following third party "
#~ "accounts:"
#~ msgstr "您可以使用下列任意第三方账号登录您的账号："

#~ msgid "Add a 3rd Party Account"
#~ msgstr "添加第三方账号"

#~ msgid "About these documents"
#~ msgstr "关于这些文档"

#~ msgid "Index"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Navigation"
#~ msgstr "导航"

#~ msgid "Search Results"
#~ msgstr "搜索结果"

#~ msgid ""
#~ "Your search did not match any documents. Please make sure that all words "
#~ "are spelled correctly and that you've selected enough categories."
#~ msgstr ""
#~ "您的搜索未匹配任何文档。请确保所有的单词都拼写正确并且选中了足够多的分类。"
